\documentclass[11pt,a4paper]{book}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,italian]{babel}
\usepackage[pdftex]{hyperref}
\usepackage{latexsym}
% Package per inserire grafica/immagini
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}

\usepackage[table]{xcolor}

\usepackage{tikz}
\def\checkmark{\tikz\fill[scale=0.4](0,.35) -- (.25,0) -- (1,.7) -- (.25,.15) -- cycle;}

\usepackage[toc,acronym]{glossaries}
\makeglossaries

\input{src/glossary}

% Permette di cambiare lo stile del carattere usato per le didascalie
% \usepackage[bf]{caption2}
\usepackage[bf]{caption}

% === Regolazione dei margini =============================
% Si regolano i margini in modo da centrare orizzontalmente il testo nella
% pagina
\addtolength{\oddsidemargin}{30pt}
\addtolength{\evensidemargin}{-30pt}

% Consente di definire in modo flessible note e titoli
\usepackage{fancyhdr}

\newcommand{\fncyblank}{\fancyhf{}}
\newenvironment{abstract} %
{\cleardoublepage \fncyblank \null \vfill \begin {center} %
\bfseries \abstractname \end{center}} %

\newenvironment{englishabstract} %
{\fncyblank \begin {center} %
\bfseries \abstractname \end{center}} %
    {\vfill \null}

\usepackage{lastpage}

% Permette di creare celle che spaziano su più righe
\usepackage{multirow}

\hypersetup{
  % pdfpagelayout=SinglePage, % default
  % pdfpagemode=UseOutlines, % default
  bookmarksopen, % default
  bookmarksopenlevel=2, % default;
  pdftitle={Public Warning System su Reti Cellulari},
  pdfauthor={Carlo Carraro},
  pdfsubject={},
  pdfkeywords={CMAS PWS AMBER ALERTS WEA SBCAP SABP LTE 3GPP UMTS broadcast
  mobile networks public warning},
  colorlinks=true,
  linkcolor=blue,
  citecolor=blue
  }

\usepackage[nottoc,numbib]{tocbibind}

\begin{document}
	%Con questo comando si può cambiare il modo in cui verranno nominate le
	%figure. Di default è "Figura", qui viene cambiato in "Fig."
	\renewcommand{\figurename}{Fig.}

	% === Frontespizio =======================================
	% formato della pagina: l'argomento empty sta ad indicare che sia le
	% linee
	% di testa che quelle di coda sono vuoti e non hanno numeri di pagina
	\pagestyle{empty}
	% Frontespizio: mediante il comando input si legge il frontespizio
	\input{src/titlepage}

	%\pagestyle{plain}
	\pdfbookmark[1]{Sommario}{sec:Sommario}
	\input{src/abstract}
	% === Indice =============================================
	% \fancypagestyle{headings}

	\clearpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}
	\pagestyle{empty}
	\pdfbookmark[1]{Indice}{sec:Indice}
	\begingroup
	\hypersetup{linkcolor=blue}
	\tableofcontents
	\endgroup

	% === Riassunto ==========================================
	% formato della pagina: l'argomento plain sta ad indicare che le pagine
	% verranno numerate in basso al centro
	% \pagestyle{plain}
	% \pagenumbering{arabic}

	% === Capitoli Tesi ======================================
	\pagestyle{fancy}
	%\rhead{destra}
	%\chead{centro}
	%\lhead{sinistra}
	%\rfoot{{\thepage}}
	%\cfoot{centro}
	%\lfoot{\normalsize{}}
	%\fancypagestyle{plain}


\renewcommand{\chaptermark}[1]%
{\markboth{\MakeUppercase{\thechapter.\ #1}}{}}
\renewcommand{\sectionmark}[1]%
{\markright{\MakeUppercase{\thesection.\ #1}}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
\newcommand{\helv}{%
\fontfamily{phv}\fontseries{b}\fontsize{9}{11}\selectfont}
\fancyhf{}
\fancyhead[LE,RO]{\helv \thepage}
\fancyhead[LO]{\helv \rightmark}
\fancyhead[RE]{\helv \leftmark}
\fancypagestyle{plain}

\chapter{Introduzione}
\input{src/intro}

\chapter{Reti Cellulari}
\label{chap:net}
\input{src/mobile_net}

\chapter{Il Cell Broadcast Service}
\input{src/cbc}

\chapter{Public Warning System}
\label{chap_pws}
\input{src/pws}

\rowcolors{1}{white}{lightgray}
\chapter{PWS su reti UMTS}
\input{src/pws_3g}

\chapter{PWS su reti LTE}
\input{src/pws_lte}

\chapter{Implementazione di un CBC}
\input{src/cbc_impl}

% \chapter{Testing}
% \input{src/testing}

\chapter{Conclusioni}
\input{src/conclusion}

\appendix

%%\input{src/appendici}

% \backmatter

\input{src/biblio}

%%\printindex % se si fa l'indice analitico.

\printglossaries

\end{document}
